---
title: "Aligning or something along that line"
subtitle: "dinsdag"
date:  2019-11-05
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Design alignment, prototype working, en waarschijnlijk nog iets...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Niet een heel bijzondere dag. Bij de design aligment hebben we het vooral gehad over problemen/usecases die er waren die een soort aanpassing creërde in de flow van een opdracht en wat opkomende dingen. 
Daarna ben ik aan het werk geweest met schetsen van het laatste gedeelte van mijn project. De docent kant en daarna ging ik alweer naar huis. dus ja...
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>